[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [367] 不分晝夜萬眾一心全民抗惡法林鄭下台

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「前往仙境之空」
將於2019/05/31 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰風屬性的團體戰BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「花漾之意滿開在妳的笑顏♪」舉辦公告
2019/05/31 14:00 ～ 2019/06/12 13:59

常駐火法+火龍
片:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

落台啦屌你爛臭閪777

用幾十碌驚棍撐開你個臭西
再噴胡椒噴霧落去啊
水炮灌腸灌返上你個豬腦

612
開戰

自己小心

真．淋病愈哦
-999999999

任入唔嬲

小心 睇住自己

抗完惡法
仲要一齊打真龍打活動
各位手足要小心為上

願聖詩buff保佑你們

香港人真係好和平

願佛經buff也保佑你們

守望相助啊

熊yeah開始分身了

嬲神單拖定有團 今晚小心

收到
一方有難
八方救助
互助互愛共抗惡法

過埋聽朝再講 好似係

真
12:00後見真章

真係要祈禱了
大家要平平安安

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢垃圾鴨屎驚

留名各位聽朝加油，小心行事

大家
早D訓儲好精力

弱者先訓

睇蘋果直播睇到眼濕濕
絕食嘅人係度講野
後面saint hallelujah BGM

好心up

加油

發現瘦底肥婆刷緊虛阿其

現場有少少緊張
議員要求警方承諾唔進行清場

警方話請現場嘅市民耐心等待

睇緊

警方話
區議員要入去辦工
佢要向上司請示喎

仍然未承諾 唔清場！
無答覆

鄺仔發功了

鄺仔

好勁

MVP

阿姐好波

如果而家無班議員係度個場面一早就失哂控
希望頂到聽朝

證明啲狗真係閪架

希望和平到聽朝
早D休息啦 明天大家小心

鄺仔真係好波!!!!!!

好想一齊唱聖詩

休息充足

訓唔著

【urgent:0328】
5-6架籠車係煲底到落車，有齊裝備。

疑似換更

鄺仔又出來頂了
冷靜

終於天光了

去政總

現場啦

完全上唔到網

推

輕輕一推

林葵咁都唔切 頂唔緊了

push

花嫁

大家加油

搞店哂反送中先打機
話之佢出咩

多謝你嘅消息
大家加油 撒到條例
就有囡囡抽

Are you ready

開槍了
大家小心

心情差到扯唔起

頂唔順
走了

辛苦

...
朋友搭的士走
仲要被DC9屌搞事

好攰 咩都唔想諗

叫佢食屎

好攰 連駁嘴都無力
對唔住 太廢jer

龍和道守係果邊但一波都守唔住

辛苦晒你地

守唔到 啲催淚彈好痛
又呼吸唔到

岩岩番到屋企 盡力了 唔知講咩好

思緒混亂

我都係主要係本身溫和派啲人係呢邊 啲人向後但走得慢搞到好亂

裝睡的人不會醒 辛苦各位

sorry law

真係諗唔到講咩⋯

人渣都形容唔到

陣地戰輸
輿論戰贏
撐住

同個FD走散咗 本來都WTS到佢話返去等
而家搵唔到佢 差唔多1個鐘了

今日算贏架喇 好多國家都有直播
而且立法會又取消左
同埋比好多人見到啲垃圾嘅行為

各位真係要睇路
今次同國教個次唔同
國教個次係一粒一粒淚彈咁黎
今次係幾粒幾粒咁黎
利申: 夢見

我仲夢見佢地唔起旗就開槍

純粹傷心同內疚 自己望住都守唔到

【強烈譴責警方過份使用武力，致使新聞工作者受傷】

本會獲悉一則痛心消息﹗今日本台有外判司機莊文龍於金鐘執勤時受傷，一度心臟停頓，失去知覺，送到瑪麗醫院救治。據悉，當時警方多次施放催淚彈，現場亦傳出多下槍聲。雖然莊文龍執勤時已穿上記者螢光背心，惟依然受到攻擊。為此，工會強烈讉責警察過份使用武力，致使協助採訪工作(包括運送攝影器材)的同事受傷。本會嚴正呼籲警方克制，以免新聞工作者承受不必要之損傷！

Sorry 我軟弱 我喊左

SORRY 無留守到最後
呢個政府已經痴撚左線

點估到佢真係開槍屌佢老母

睇路呀手足們

仲要唔舉旗，無警告既情況下開槍，打撚中記者對眼。
揸槍嗰班下下𣈴頭
邊有得玩

又階段勝利

講到明淨係可以射腳
仲要五米內先射得
我地得把遮 點夠揪啊
利申發夢

me 2, 佢放得好密下

佢老未林鄭係咪焦土派嚟

真係咩都屈
嬲到

唉，好心嗡

去到現場食左幾粒催淚彈 只有食彈，毫無還擊之力

Sorry今日頂到兩點打算返屋企沖個涼再出，沖完就見到開既戰冇再出到
不過有keep住喺公海幫手

4點幾嗰陣驚到仆街
真係好佩服前線可以咁勇有勇氣衝

和平又唔聽
衝又話太暴力
做乜都改變唔到個社會既感覺真係好差，但我都會繼續做落去

屌但係宜家班友又係咁叫人唔好走，大佬個勢過咗就plan過再戰啦，夾硬黎下次又肯定少幾件

好攰
但好驚訓著左會有大事發生
Mon緊直播
好辛苦

聽日去塔地鐵休息下

聽日我終於可以幫到手

點解佢地到依家都唔走

聽日要返工了

我三點幾到，氣氛已經極度緊張，之後一輪Tear gas 冇任何還手之力，退到勁遠都係乸眼

最撚痴線係入埋大廈包圍，啲催淚彈係成個金鐘都聞到，喱到入PP 都仲要退

退到冇得再退都繼續放Tear gas
香港警察

成個星期都冇上水 唔好當我海豹就得

Pp入面都有味痴線

屌
點打姐

佢地根本就係最失控果班
橡膠子彈射頭 係咪人黎

我幾個月冇上水

退緊果陣有人喱響海富話有警察入埋去追人

？？

警察犯法唔洗你教

香港犬畜已經名威海外 斷六親
可喜可賀

真係要退
唔好出人命

聽日早上西鐵遊

唔好再流血再比人捉喇
依家仲留喺到有咩用

依家未必嗌得走市民，講真已經到臨界點

大家冇事ma

番到屋企記住backup d 片

極醜惡

有得打虛空老夫

打埋場仗先

睇live仲緊張過今朝係現場身處果到唔識驚

今日係中信幫手疏散，成班鐵甲威龍突然上黎，勁恐怖之後d人走緊，仲要係樓梯拍盾兇我地，CLS

(突發) 美國國會本周將提出《香港人權與民主法案》

唉
自從9號之後
無訓過個好覺

覺得好內疚好自責

Null巴s巴報個平安🙏

唔好咁

Dllm 今日照舊2讀

日日都讀，遲早頂唔住，邊有咁多體力每日咁去圍

屌 好想放棄

搭下地鐵休息下

聽講照2讀3讀
點休息

佢日日讀,遲早都係會過
你香港人無可能擺工一個月去搞到立法會休會為止架

冇事 尋晚返咗屋企

原來琴日冇開過game,不過都唔重要la

見到冇上過post驚你地有事

今日可以休息陣

大家好好休息

下年唔知九東仲有冇得救呢

你張票係九東定新北

東九冇得救，成個list都投唔落

九東 死都九東 九東啲票最on9
參考 黃洋達已夠票 請轉投快必

多阿婆 佢地死先夠到
利申屋企人全部唔投

太多公屋，廢老

成車送去投票 都痴線

上次唔係黃洋達已夠票 白偉俊就冇得玩啦 勁on9

香港加油

「長期置頂」開槍黑警已起底！！請手足繼續！！

【嚴厲讉責】依家D暴徒又掟磚又削尖鐵支搞亂香港 非常暴力 可以殺人 !

大家可唔可以幫幫手推上熱門

Thanks

雖然呢排緊急關頭
但見到個post無曬人
好傷心

Sorry
睇緊民主黨去搵林鄭

民主黨呼籲星期日遊行
星期一罷工罷課罷市

唔洗咁灰心
而家海內外全部屌緊
保皇班機械人又程式ERROR fix緊bug
成件事未必無轉機
辛苦左咁多日係時候輕鬆龍絆休息下先

sorry I can‘t find the right word

警犬出黎講話

問非所答
仲要比成班記者朋友恥笑

記者帶頭盔防毒面具 禁實自己個頭

其實民陣真係好戇鳩
而家遊行已經失去咗作用
而且人數一定少過69
咁警方實捉撚住黎講

當少30萬人 咁警方就會話有30萬係反對暴力行為
到時就仆哂街

記住佢地嘅發言唔係講俾我地聽
而係講俾愛國嘅 同無思考聽乜信乜 個啲人聽

屌民陣豬隊友 谷鬼氣

面皮冇隻鷹咁厚

冇佢地真係會冇咁多人出黎
不過佢地真係好撚鳩

Er er er

希望唔會夜晚突然開會

唔係話聽日都唔開咩?

出完STATEMENT再彈出彈入係好撚大鑊既一件事
但我打完呢句再諗一諗, 呢個政府有咩做唔出

你地唔好笑

星期日點都要出黎
行下唔會好多體力
唔好留守到第二朝

好似好耐無見過G大佬同教練上水

想刷2倍虛空種打15體定20體抵玩D?

兩個都好難出

吾系甘牙

嗨

[突發］良心youtuber catgirl拍片表明反送中！！！

@G大佬

G大佬眼睛係雪亮，好有眼光

g大佬係咪已經槍斃左

眼殘 下一個reply就係g大佬

美帝出手了

打下老夫慶祝先

港服準備drop to zero

雖然得6皮
但放唔放曬佢好

正服驚西咩

有冇掛住我

教練都上水

各位上一上水
我616會出黎唔買野行街街
一唔一齊行街街先

今日中場休息 唔上水等幾時

隻老夫廢到

老夫太渣
auto緊

最廢虛空龍

教練要解放

教練係咪已經俾黑警玩壞左

通完渠

唔好搞我後面

邊個自己人吉富教練屎忽好出黎認左佢

Sure la 一齊行街街
不過應該收唔到數據打龍絆

我都會出，繼續比壓力政府

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

召喚熊爺出圖

佬 null noe
部落戰要入隊

不了 呢啲太高難度
同埋開始有人假膠化
我叫緊佢地改

長輩圖真係有用 麻煩大家廣傳

有啲係有用
不過好多人懶醒做多晒

恭喜港獨佘詩曼失去中國市場

熊

想中出佢 射到佢認錯

好正

Ho moon
有冇人想搞老夫後面

auto

Want ching mo

老夫自動波,毛毛打珍水

想開火箱

差40甩就4突珍水

兩條都差150

有冇人咖哩真水

好變態 點解可以打得咁快

我D毛用黎打章都打晒
D建築叫做升晒

咁都叫快
清你真係未見過咩叫大S屙尿

1個月1條龍
已經好CHUR

成日比大陸人問我啲學生係咪有人出錢請佢地

要教育吓喇

你問返佢
比1萬蚊你 你流血 嘔血
肯唔肯

次次都有咁講
唔同department都特別過黎問我
有冇內幕 有冇人出錢
聽到都嬲又要忍住

咁你可以答佢
係呀有錢收嫁
冇計啦 後生仔 唔搵呢D快錢 一世上唔到樓嫁
樓價咁高
政府又唔幫手

比夠10000叫佢去天安門大大聲反維尼
佢敢唔敢去啊

本身第一日我老母同我表妹話警察慘
到今日已經冇人敢出聲
感化都慳番

解釋完多數都明
但係聽到話咩比錢 我真係玻璃心

屌 最鳩嬲係啲人搞鳩教友
本身我好憎耶 因為歷史嘅耶撚都係仆街都係狗
而家比教友感動咗了

權力使人腐化我明
但警犬沒權仲想向人showoff咁

邊個會撐警
連我阿爸阿媽星期日都會出去

真係唱聖詩控場

果時好早好似未有大型衝突
而家個個靜撚過圖書館

話做盾果啲仆街嚟
要屌撚到佢化先得

開槍開得咁爽
抵撚死

出面真係好撚多on9 玩唯唯又係
玩下咪算吹到入院仲開全名真係唔怕比人告

會唔會係外國根本唔怕

咁連仔呢 唔洗諗連仔架 屌佢地老味

Over曬
變到好似玩緊咁

依家班友係咪都公審下(當然黑警我好樂意）
遲早比佢地玩到有反效果

而家啲暴徒private 晒 del晒相應該好快玩完 掛

懷念老夫 14場 4582060

幾時有新pool

未開真龍箱

想問下塊席割到淨返幾細?

美國真出手
班建制狗依家恨不得老母腿張開俾佢地縮返曬入去個閪度

開始膠化
太多小朋友
思想唔成熟
抱住玩玩下嘅心態

田生彈出彈入

616
出多黎一次

gun

出面係咪風起了

把槍唔合作走火咋

用顯微鏡都睇唔到

屌佢老母 連狗都不如

痴線時事台教會啲POST

8點

食左誠實豆沙包

「引渡惡法」外交部罕見傳召美駐華官員 就「不負責言行」嚴正交涉

口交部助攻 美軍來了我帶路

On9 上咗岸真係on9

而家個政府係咪知道紙包唔住火
愈嚟愈過分

佢可能驚星期日少人出黎所以點吓火

有埋片

唔知點解呢幾日好不安 氣氛好鬼異

食屎啦
16號見

真火 3534233

謝咖哩

Gun

616

仲未開真龍箱

開未

街場是但打左佢咪算

打真水預我
我係風奶弟弟

GUN

616-1430

林鄭月娥宣布下午會見傳媒！

各位
暫緩唔係徹回
星期一二係空左立法會
隨時可以開返會
建制派仍然都係講緊「解說不足」
改少少不痛不癢嘅細節
就話聽左市民意見
建制派又會出返黎撐修例
616一定要出黎

今次終於叫到成家出

我屋企人全部都出

不撤不散

Btw 你地會唔會每個星期買10粒龍爪？

唔會

用石買爪不如用石回體
再用體刷稀有怪

收到風 有人有買

收到風係S字頭

Ok會盡快買體

清好波

聽日出黎

行街唔買野

塞爆港島

帶定水 風扇 退熱貼

準備收工買小林退熱貼

聽日唔好捐款

帶定gear啦,點知班癲狗會唔會發癲

提提大家 得閒用1分鐘入驚每日一抽
今日特別易出彩

林鄭下台

香港有無八奇

253 7877 真水-3
打4場

2602481

唔知幾多日無開驚了

禾都係尋日先開始清返d毛毛

我都係 琴晚清毛清琴3點 解晒d任務

97毛拎唔到體包

台灣都講明唔收
柒婆做咩姐

屌 又撚狗
自己搵人夾撚左佢去啦屌

死撐
講左十萬次
可以一次性移交

聽日照出

屌出黎

明晒

嘩真係on99

越聽越撚燥

TVB仲要幫佢

垃圾台
幫佢拍果啲膠喊片就知

嘩 世界級

有冇真水開箱

我姐弓ok?

有大腿就得

Me 小薯

屌，垃圾林鄭去死啦

好似冇人

張超雄

街場真係打唔贏

禮拜一
社福界
出黎暴動

琴日3場唔同人都1take

佬又carry

強化下睇下過唔過到火山

想問下如果買初始帳, 有無話推邊隻好? 我睇左新手FAQ 唔同系都有T0角同龍, 如果而家揀初始帳買有無咩心得? 最穩陣會唔會都係揀D T0 光/暗 屬角&龍 咁樣?

你post出黎
呢度D大佬就會幫你體檢

係淘寶買個D ACC 都係任揀角色 但係無可能揀得晒D T0角, 太貴, 所以先問下如果入坑而有得揀 T0角情況底下, 應該點揀好

每個屬都1pair T0就實無死

水就要火紋隻冰槍 + 利維坦(龍)
暗就家康(限)加摩利支天(龍)
其他屬就無乜所謂

"佬"速成碼 = OP

carry 禾真水ok?

我好不安

好唔安樂

各位手足一定要珍惜生命

RIP

各位如果出現初期抑鬱症狀請一定要尋求協助

RIP

Rip😕😕

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

3日冇動力打開龍絆

建議有幾多top角就盡買齊
貴極都係三四舊，但要自己抽會抽撚死你

唉，點解唔係林鄭死
點解係手足死

首要2隻角1龍
火紋既冰槍,家康,同摩J龍

角1龍 是指?

2隻角色1隻龍

OIC 以為特別TERMS

比我會搵一個最少有：
火紋冰槍+利維坦
家康+摩利
慕慕+是旦一隻火屬60%攻龍
另外就越多限越好，因為之後真係抽死你

各位如果出現初期抑鬱症狀請一定要尋求協助

發現早起8年前我已經中晒

快啲去尋求協助

我仲維持到興趣
一忍唔住標眼淚我就開返啲動畫狂煲
應該死唔去

Same，我都係中晒但仲有打機同睇netflix呢兩樣野頂住

想問打阿耆尼 冰槍帶乜

如果想喊就喊出黎
個人無咁鬱住
我地仲有好長嘅路
仲要代烈士巴打走落去

一個都不能少

烈士rip

手足們千祈唔好亂諗野鑽牛角尖

最後買左呢個account , 23600石 ， rmb130

太辛苦 唔想上連登一排
揾我就私了啦

有唔開心就搵人講
一定唔好屈係心！

建議繼續上，喺到見到一件又一件荒謬傷心既事起碼有一班人陪你屌陪你難過

巴打們撐住。
睇得太多新聞唔開心，就打兩鋪機轉移視線，深呼吸放鬆。

Sing hallelujah to the lord

請問 開服到而家 出左幾多建設設施木

活動果種

一座風之祠堂，姐姐event 送嘅

想問下啲3星龍同角 係咪賣晒佢就得？

宜家有5個活動建係你完全唔會拎到，而呢5個分別係加5個屬性既血同攻各8%

賣淨一隻送禮

出左門口

食埋個飯就出

出去食完就行
大家經過PP記得停一停低
默哀致意

出左門口
去文具舖買埋白蠟燭
行完今晚喺公園摺埋一面悼念下

可以影張相黎睇下嗎 點解拎唔到 要佢再開？

上wiki check
係要等復刻，利申我都等緊

盡量簡曬啲限定角出黎就得，其他非限定角慢慢抽下抽下就有

搵過見唔到有講

買左幾朵花同啲fd去一去太古

唔知買得啱唔啱

白色花有心就得

有心

Facilities喎

提一提各位手足要買花既話小心唔好比人劏，唔好比班仆街有機會食人血饅頭

我買嗰度6蚊一朵

咁你唔知幾點先行得 香港人塞爆港島佢！

我好想做到隊尾，十點都無所謂，但點都要去到PP 叩頭

2個水屬，1個風屬，1個光屬，1個暗屬

我係兩水 一風 兩光

個暗咩活動嫁

禁書圖書館

2光？

我漏左馬戲團

暫時 而家總數6座？

係

原來搞錯咗，sor

金鐘好撚多人

紅磡排緊過海巴士都好多人
仲收到date上埋呢次水就熄機
各位兄弟 終點見

係中央圖書館

Sogo門口 半個鐘都行唔到200米

維園冇郁過

希慎企咗粒幾鐘都冇郁過咁滯

想問好撚耐
個max 20% 描述唔同
係咪分開計

yes

摷下game入邊help 有寫邊啲係計落同一個cap到
圖中回復嗰兩個係同一個cap

屌 見到了
唔係分開計

唔係分開計架ching

想問下 後期係咪最少要抽到一隻奶? 抽黎抽去都抽唔到 4星火奶或者5星光奶 得一堆打手

已深情獻花

今次唔敢係維園出發

中L晒伏

終於到金鐘

arm arm擺低d花，見到咁多花d眼淚忍唔住

菲林明道插隊
行到一半先發現竟然過咗隊頭

3點幾係SOGO
6點幾先到金鐘
已經係行駱克道

林奠道歉 唔係想當冇事發生呀?

道佢老母

無時間表咁撤左先啦屌你老母

走了 好攰

仲未到金鐘

有冇人打3場真水，仲未開箱

返緊去

+1

883 9900 真水開箱

垃圾林鄭

撤回條例 釋放義士 譴責警隊呢三樣野呢
冇就繼續行

個個星期日都迫爆你港島睇你頂到幾耐

香港人醒覺就應該要爭取真普選

個個星期日至少都100萬人咁

唔洗一百萬
十萬都玩撚死佢

星期日返完教會再去遊行變成恆常活動
其實仲有咩大眾化嘅可行方法拖加壓力俾政府？

希望留低既巴打執生，嚴重唔夠人就唔好搏啦，班狗比人屌足成日，肯定亂拉人黎屈，夠人先好同佢玩

北角開始行真係中晒伏, 8點都未到金鐘

行主馬路？

聽日點

星期一
社福界
出黎暴動

係, 中央圖書館前到sogo行得勁慢

有冇人要開箱
冇我收皮了

我要啊

950 1679

-2

跪求開箱

算啦，noe妹，冇人打，收皮鳥

就嚟冇電
仲點開驚

今日揹相機腳架影左兩個幾鐘先開始行，攰撚到我

無機會買到啲花，摺左兩朵放左響巴士站果度
願死者安息

睇關於烈士個個漫畫
真係未睇哂都忍唔住
一諗起漫畫情節 隻眼就出水
好辛苦

唔係好明點解仲唔走
更加唔明點解唔set條deadline要正苦回應

香港人既核心價值係返工
咁快唔記得5年前發生咩事

今日班黑警成堆死狗咁
而家我驚有人亂衝

大家體驗唔同
睇法自然唔同
都好難三言兩語說服到

新手留名

集體棄game 了

林鄭帶頭做無賴，其實好難迫到佢撤回
立法會一日仲係保皇黨多票，一日都無得鬆懈

估唔到一次送中送埋龍肥走

邊有心情玩驚

撤回左再慢慢打都唔遲

唔玩都可以吹下水架

龍肥經歷咗咁多風雨
就係輸咗比政府

證明龍肥玩家都係高汁玩家

Gphone都出埋黎
但係唔夠
天琦都未出黎

我地輸緊好多

今日出唔出

新手抽唔到奶職, 係咪靠支援幫手用光奶? 後期D活動關好痛, 角色成日死

火奶正過光奶

唔係話和理非完全冇用, 但好明顯睇到政府驚你衝多過驚你200萬+1/103萬人出黎遊行
要反CUP就真係唯有等義士再戰, 唔可以令以死明志既手足白白咁走

可唔可以幫手體檢下， 目前玩左兩日， 城鎮等緊上4lv做4星武， 目前10000戰左右 但係打啲7500戰活動關好似都唔太穩，有時會死角

2日 10000戰
而家生態真係Oh my goodness

復興香港 復興大龍絆
要組團打100場珍龍振奮士氣

你有共產黨
我有梁烈唯

痴線
個進度算好快啦
個acc幾正
係突唔齊5星龍不如直接用4星突滿
Btw燒哂啲毛佢啦

政府割我地又割 成班想點

多謝意見..但係我D 4星龍都突唔滿, BTW 燒咩毛

風雞夠啦
水龍打虛空用4星石突

琴晚其實搞乜, 我返去攰到一訓就訓到11點先醒

開哂

矛毛 等今晚 幾時先可以激情回歸龍絆

今日冇出

原來虛空任得返2日
要做deadline fighter

今日冇老夫

我老夫未打過

得返兩日

屌你老母 一虹

得番7000幾石

我抽左三百先中一虹姐姐 應唔應該抽多一百抽好 教練

唔抽點打公會戰

抽左三百終於中
但洗唔洗抽多一百拎碎

上面我尻up下叫你抽碎
睇你個人想點升星
隻野去到日本五月進度先要五星

得番4萬石都係留番夏娜算

陳醫生咁勇會唔會俾人滅口

e 單野又係痴撚線嫁喎邊聽邊講粗口

醫生應該唔怕既
始終醫院唔見醫生好明顯

醫管局班仆街都係清算對象

輕鬆龍絆

越權幫政府真係屌你老母

完每日任就熄game

強烈建議大家一日打三場真龍，原來送30龍果阿！

一日三場

好似係每週

@飛巴
情人姐唔好升5星住

對住呢個香港真係好攰

屌，唔撚係阿，我記得以前都係每日

今日星期一，尋日星期日，咁啱重至左
咁龍果點儲好

有無3場真水

打每日龍試煉/種樹

冰槍真火速刷 124-5541
96條毛等緊消

補/斧求真水團

依度有冇一位巴打game名叫伯母狙擊手

咁樣可唔可以入場打😖😖
槍建築已滿
真水8
水泣14

頂頭先順手得滯打咗whatsapp啲表情符號添

割完又割割完又割

HA單嘢實割畀IT狗，慘

有哂證據都喺到卸 臉皮真係好撚厚

而家有人肯認未

屌 條仆街玩分化 部分暴動？？？？？？
屌佢老母我地唔撚會同義士割

低章到
係人都知佢想點

老共式分化屎橋 可惜我地唔會割席

種咩樹？

中大歷史系助教劉文斌不獲續約

心涼

笑撚到我仆街 而家係佢比人fail

各位手足開始歸位了

局長>指揮官>隻狗>隻狗仔手>把槍>子彈?

依家入坑值唔值？

岩岩抽到隻火奶，想問下呢個陣常唔常駐隻火奶入隊比較好？

最前線係少年警訊呀

冇

屌你老母

真係冇

值 龍肥個個都係高汁玩家

呢張圖笑左我好耐

等睇11點又有得笑

師兄弟回歸了

我把口失控 唔關我事架

公海個毅進南北朝po笑到肚痛

真水3場 784-4448 試下水先

好撚高汁

精神繃緊左咁耐 打機放鬆下都係好事⋯
但係我地既訴求 一樣都無成功過

輸緊5:0

無

過兩日出花嫁限先啦

係, 日日都出好多單令人沮喪既野, 連續谷咗咁多日, 再谷到咁緊真係會爆

毅進南北朝
屌 笑撚左成分鐘

今日都出左金鐘唱左陣聖詩
本身見林鄭個勢跪跪地 覺得有dd希望

首先黎個HA事件 屌你HA有後門 其他所有公營機構/政府部門都有可能有 再去到根本所有3g4g發射站，網絡供應商有都唔出奇

再黎個警犬大佬出黎見記者 廢up係好好笑
但msg係 拉左既我照告你暴動 再分化和理非同勇武 政府根本無心讓步 等風聲無咁緊應該又低調拉人

呢個毫無誠信既政府 今日話你暴動 聽日話唔係 後日又話你係暴動有咩出奇

根本就痴撚線 係成個社會制道都痴撚線 個政府根本就唔駛對市民負責 真係好崩潰

sam

龍化雷鷹-1 6347287
刷到嘔

直認再射波

佢知唔知自己UP緊乜春

HA單野真係好離譜
咁嚴重既事, 點解一爆出黎個迴響咁細, 香港人係咪痴撚線
仲要宜家直認埋係有主動比資料差佬, 姐係基本上任何人既資料都係0私隱

有冇真水？

590 6761 三場真水

佢不斷提要乎合兩個原則, 將個系統合理化左, 用災難事故說明系統有存在必要, 醫生唔同毅進仔, 諗野講野係有文有理d
不過系統係一回事, 重點係當值醫護人員有冇跟守則去使用, 當然upgrade系統冇咁易比人用到就更加好

老夫巴

教練咁早起身抽濕

肯同我打未

我宣傳龍肥台正式重新運作

好似係

最愛龍肥

龍絆係咪就執

熊爺都未歸位

下

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [367] 不分晝夜萬眾一心全民抗惡法林鄭下台

#576 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點睇

今朝見唔到你留言，以為你未歸位，

去立法會打啦

邊有咁多假日日去

認同

有冇人試過c社隻巴別塔？

首抽完就DEL 咗

呢個post 6日前

幾時有新event

same here

D對話冇得SKIP 好鳩 搞到D野勁慢.....成個feel...........忍到佢 首抽..
戰鬥 就回合制.. AUTO 唔識出技勁鳩
畫面就幾靚

auto 唔識出技真係勁on9

好似仲有啲龍伴未上水 拋西瓜未

乜都未爭取到, 無心機玩
好彩呢期無活動

Keep住咁緊好影響精神健康
打虛空抽離一下

真 呢場杖有排打

龍胖有咩玩

隻驚好撚垃圾…

早期嘅龍絆auto...

咁睇返時空貓真係好撚高計

汁

寶龍好似單機關黎？

打錢關?

原來講緊龍絆

龍絆真係好 可以繼續養生

寶龍唔知會唔會好快玩完

花嫁無pool

唔會掛

唔會掛，未開姐

聽日有新野玩

原來宜家個龍pool到20號 sor

時光旅人

龍pool d 龍唔吸引,上次抽乾左要回血

冰G 速刷 配皇冠定教官卡好

終於打完20次老夫

唔叫

新活動
G巴係咪咩關都諗住單機壓過

等睇等陣條柒婆會喊

第幾次?

上次夠有紙巾啦

之前公告講過好似係每月挑戰
單人限定

OH 咁我睇漏咗
姐係用體打

Null巴最後上線8天前

9號晚

唔好有事

Null仔召喚

佢有冇其他驚同你地一齊玩

佢有上線玩烏拉拉

有冇三場真水

S巴叫佢出黎報個平安 擔心佢呀

寶寶同寶龍有咩關係

去記者會打

15萬 18.6 支持修制遊行

80萬撐警大遊行

開眼睇 有幾百萬人

各位手足可以除定褲

開波開波

寶寶龍

一直眨眼

打柒佢

4點記者會喎 幾分鐘講完中文版

曬氣啦
你地唔係以為佢會唔講廢話下

冇眼淚
大炒車

大家,Sorry

冇講過野

簡短版：Sorly囉，我唔會改嫁啦，吹咩？

各位動物台手足

我#台主已經收到大家嘅意見
向各位獻上最真誠嘅致歉
會同各位動物台手足繼續同行

聽日⋯
繼續瘋狂開post洗板 瘋狂投訴其他人開post

好似係

龍肥真係絕世好驚
竟然真係會改 真係會聽意見

打個飛機先
龍肥萬歲

Sorry囉 等我踢個世界波傳比盧狗先

星期日見

反了反了

睇黎7月1真係會有300萬人幫林奠同建制狗慶回歸

希望港九一齊遍地開花

血債票償

仲未有耐,到時香港人都唔記得左啦

其實嗰記者會有乜用...

#仔封道歉信好似route咗去火星
未返嚟

7婆中文應該係唔合格

我屌
我d假期呀

龍肥6 日前係咪第一次

All 清泉玩家

溫馨提示 活動戰貨抽到聽日兩點完

請未抽哂嘅朋友快啲抽埋佢啦

快d出下活動完全提唔起興趣

要抽花嫁

那有卷

唔好出 邊有時間刷活動
仲要哂時間聽埋d垃圾記者會

唔係星期五咩

唔聽記者會打多幾場老泥仲好

星期五係東京牙

食嚴台妹食架妹

有矛人研究過打真龍
普通五星武高攻啲定虛武

依到d大佬3帶1都過到
冇人研究過

真龍抱大腿咪得

有真龍剋星既虛空武534勁過普通530

Sbra>真龍剋星既虛空武534>530
好似係

請各位手足快啲歸位

有咩玩

G_R_>普通534>Sbra>真龍剋星既虛空武534>530

Sbar+gbar=win

誰輕輕叫喚我

新水龍武特攻武 特攻數值高左10%
所以就算有攻撃技既534都可能輸
沒攻擊技如法杖直接收皮

534白值得370攻

Cat Girl

激情龍絆開始了

前兩套V53420%都只係輸534少少 大約3%
火斧仲因為534廢武技 V534打真龍更勝一籌
打真水V53430%點會唔夠做

木杖一定係v5勝
但整v534太辛苦 我都係v530加把普通530

打完任務都係得5個王冠

老屎忽唔會專登整
只係普通530都沒又想丁真水既話
老夫武超値抵玩

聽日整把破真水處了
有冇人帶我

U 4 rj人

聽日個寶龍唔知點打法

1.禁入場
2.簡隊
3.入場
4.開兩倍速
5.開auto

完

咪又係auto

試試水溫 3場真水 4247266

bye

Why want play

開未開未

-2-2

加個速

lv5新驚有冇清試左

仲有冇

佬比條女捉走左了

跟3場清毛

跟

399 9456

真水-2

真水-1

-1跪求

FULL 大龍絆回歸了

換機

737 6296

727 6296

767 6296

949 8145

謝curry

個po開始多人

好想抽蛋

有冇大大可以帶我2場真水/火

我大佬教我

小朋友先要諗

真水

行開左先咁多人

397-2104 真水2場 求大腿curry小弟

咁能串, 信唔信我打能死你牙

-1

唔關禾事 禾大佬教禾的

幾時有花嫁抽

20號啦應該
利申課咗30萬石ALL IN

聽日應該有新資訊掛

30萬石

謝佬 肉腸巴 curry

我就唔信花嫁再出mumu

琉卡

正呀 再抽

未回氣

做乜鳩

頭仔硬度>地

教練有無興趣轉生2服？
全齊角色

123321

Error404

我怕開花同追裝備多d

高進度喎

仲有8萬石 係追今次新圖啫
一齊玩啦

幾高 望下
反正一服我hea到就快棄

做咩棄

佢話要出國 我問連出3刀佢都話未必得閒

代玩的全棄阿

好恐怖wo

未抽姐姐？

佢話棄GAME 今個月新圖未推過
似真係無時間玩
togayther la

抽左 未升

是咪3星就夠

良心台仔

是 唔好升星住

真

我ok
點交收法?

你有無S巴TG?
裝DISCORD 入會

冇 S巴話我太毒唔加TG
真毒我連discord都未用過

你裝左先 我加你 利申唔係好識用

Mk又私聊...

打左句 cat girl

有人tg咗你

去曬互含冇曬人

嫾由既護符除左用功夫之道，會加咩符？

百刃加爆擊率好唔好？or 雷翁/日出？

豪華盛宴/日出
斧卡本身+14%爆率 max15%

［推上熱門］iphone可以2分鐘完成選民登記！

個ac好大壓力wo
咩都齊 打唔夠傷實俾人屌屎忽

屌屎忽是我們的目標

拎唔到頭三可以吉定屎忽

你做過啲咩被人ban

Infinity Way

狼妹 S巴 神仙 鐵三角點跟

新bus

Blocked

點知出琉卡

婚紗女王弓

就快2點

就快2點了

lm睇出自選 冇新POOL

又係我早見姐姐，點撚樣忍

非限

好好J

全部風屬
Skip了

好彩無慕慕

係喎，咁skip得

條龍比奶用？

劍

我返黎了

珍水唔洗用血龍

非限唔抽鳥

姐係又唔洗抽
點搞呀出早見姐姐但唔係限

寶龍只係送星沙?

傻既先抽

睇怕老任同CY爸爸真係賺夠了,花嫁都非限

花嫁又係舊角新裝

真係唔抽 課月包既錢發夢果時用咗
月尾再考慮課唔課

出新驚冇咁多人抽

程哥

唔係 raid
應該都係出 hell mode 撚下新手
舊玩家 auto play 打 1M 分就可以完

又出舊野

說好的2年份量呢

見到復刻個下
幾驚係復刻jerjer pool

復刻 新活動 輪流交換出
間中再出新虛空 boss
兩年好快過，然後執得

Auto過20f
垃圾game

呢排D活動真係HEA到......新活動一個月得返一次,然後3隻虛空加一個復刻就一個月了...

養生驚

嗰個係小紅帽?

風杖火法

.gun

打齊既話一個月24沙
可以瘋狂整武武了

又唔駛抽

打唔贏lv19

可能沒呢
之後要你打21lv以上

不過問題黎啦
我愈來愈唔明星沙碎有咩用鳥

溝淡個drop table

關野仲要唔洗體咁佛心?

即係個活動boss唔係16人對戰？

見到5粒碎係身 屌
可唔可以俾我賣左佢
我未乞衣到想咁樣一粒一粒儲

WAVE黎,應該會加超級落去俾你玩
不過對依家黎講已經零難度鳥

富教練

邊個今晚未合計100lv
檢討下

40把534

梳

唔夠攻擊力

Sor lo

要一關一關咁撳

對唔住...

有續戰

幫手阻止林鄭打飛機

load得仲耐過打...

有排load

我想佢自己打完自己入下一關

hea 到

真養生

唔夠力打
19lv停左…

好撚悶。。

點解無新郎抽架

課得唔夠，嚟緊要抽

打到18lv唔夠打

最難光暗
過到光暗應該無問題

擇左名

四蛇玩龍肥

棄哂last idea?

呢隻辣殺驚黎 棄左好耐

我用暗弓都過到
過唔到果班好好反省下

Auto+見朋友技/龍化著左就開
咁就清晒20層

個個都回龜了

對呢個pool冇乜愛係咪唔好抽?

唔怪得打唔贏啦
原來有隻奶係到
換曬做攻就輕鬆

有冇風屬人打真水
冇既是但中一隻返黎都抵

唔係wo 屌
超得去左邊

一有星沙又想整武

一次性，唔係每個月reset

寶龍隻歌新歌？

過唔到LV19

好好聽

有4粒會reset，mission嗰廿粒拎得一次

中！

聽日先係花嫁pool wo

今日係預告喎

14:06 一抽就好

聽日先抽.....

收到風4蛇又del返龍肥了

真返

第10層開始難打了

真風幻神

條龍死咗會拍手

腿張開

專登出d廢角廢龍但又好j既迫人抽

12LV唔夠打

早見應該ok 你諗下條真龍成日企同一個位企幾耐 扣防jjable
係睡短怪d 真係預你打虛空快刷用

隻補龍妥當 bk個時可以上隊友超活力
唔駛用埋d奇奇怪怪既光暗龍buff隊友

隊入面無落槍/斧 D法弓好大機會訓低

葵bb d技打wave好似唔錯

點解而家抽

佢出依組係有心想你打真水先
因為真水門檻易過哂真風真火

但係非限
仲要齊左 單眼妹 風法 大叔 細路
抽唔落手

有新野即刻爆post

俾新人玩咋
好似老夫武咁解

我大佬話小朋友先要諗抽唔抽非限

垃圾game說好的激情龍胖呢

強度都係非限

累積獎勵係直接入BOX定要禁制拎?

Sor lo
冇團隊點抱大腿打呀

你大佬無限石石

得3萬幾露同4粒星沙有啲意思

.GUN...

新po咩副題？
爭取真普選重奪港人治港？

下個月15禁制拎

林奠血債血償

仲要下個月先有得拎咁ON9

個寶龍難度太低
比新手玩既
老玩家無癮

大佬

20星沙,大滿足

比堆星沙我有撚用咩...